突發 G phone個fb page消失左

無人理?

facebook壞咗

屌

其他page睇到bo

屌我啱先都揾唔到

好多page都睇唔到

你個野壞左呀

去好多page都壞咗

立場都睇唔到 應該fb出問題

似係Facebook app 問題

Sorry大家唔洗回post